---
title: Tote bag
price: 30-80€
eta: 10-30 jours
---

Un tote-bag de qualité premium personnalisé, *brodé à la main* avec un dessin sur commande.

Interfaçage thermocollant sur l'envers pour protéger l'ouvrage du lavage.

### Détails

* Tote-bag 
	* EarthAware, Organic Bag for Life
	* 100% coton biologique
	* Dimensions : 38 x 42 cm, poignée de 67cm
	* Volume : 10 litres
	* 4 Couleurs :
		* blanc cassé
		* noir
		* rouge
		* gris clair
	* 340 g/m²
* Broderie
	* Fils coton mouliné DMC
	* Fait main
	* Dessin sur commande